《尼爾：自動人形》故事解說：上帝已死

人生有甚麼意義？如果所認知的真相皆為虛幻，你會如何應對？今次解說《尼爾：自動人形》，探討一下人生有甚麼意義。

鍾意唔鍾意、有任何意見都歡迎留言話我知

推

收皮啦

拎lihkg 黎宣傳你channel 再開廣告收錢?

Part2 出咗啦

結局